[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2601）

2連

似no goal完場

我国

國足今夜不設防2.5上

俾多2粒

dllm 笑撚死

中國隊要贏要靠球證幫手

買左 波膽0:1 有冇機會呢

反杯

中國杯主場唔黑哨唔好踢啦不如

利害了

支那應該禁制強攻了

我國都會冇假波?

呢條片經典

輸多次五粒叫唔叫假

2.5b有1.95咁鬼

支那果然支那

又唔入

6成控球有乜用？

換人係咪有劇本？

扮㩒屌

支那10碼飛機

中國真係好撚廢，習總唔係落左order要搞好國足咩
班友唔驚斬頭？

大簡收咗order要換人

365仲開半一盤，下盤派錢？

國家任務

咁講亞洲盃已斬咗

開咩盤中國都多人買 怕咩

60分鐘後先係支那表演嘅機會

好撚廢

其實納比大簡睇中支那邊一點
人地卡塔爾都係有錢
沙維看中卡塔爾真係好波

唔係話支超算係亞洲叫做高水平聯賽 我港都外流上去但班支仔出對外隊咁廢

秦國-1都得啦

cup 未

中國入兩粒反吸啦！
大波同客-主就.....

支那豬

中國正選陣對港隊都係和波
鄭智仲發皮買鬧港隊係狗

60分鐘都黎緊，仲未追和
反CUP有可能嗎

3.5b 24

愛國撚要先學會付出

贏唔到啦，睇上半場就知道有幾廢

中国個中鋒踢緊乜9

又差d輸

愛國唔係講訓覺 係講訓身既

我國入未

2.5s Gel

算啦其實呢單我都唔想成日吹奏
明明有球係中國輝係龍入面撲出嚟

內幕料 實有12M

Cup ar

2019仲有人買國足

China貼去歐洲踢都得

1分袋左理撚得你咩

東亞病蝗一粒都入唔到啦3.5

真係似美斯

中國廢到

一係比秦國大炒啦
唔差在

準備3:1

係咁包越位

嘩屌，泰國放哂水

泰國5碼唔入

咁撚廢都咁低賠？

泰國又一碼唔入

秦國東南亞黎講算勁

中國快啲俾泰仔入多兩球

咁都唔洗輸多球

講經咩，去盡唔到位有閪計

70分鐘前會有一粒，80幾分鐘再絕殺

上次Cup到班人都唔同曬，365開錯

和波super la 我國冇咁難睇

中國邊度會入到波 1:0完啦

仲係一射0中

中國隊番去食屎喇

海外莊家想騙我們中華民族的錢

東南錦輸俾賓賓

信中國真係要驗腦

中国d人又唔撚跑

學下泰仔簡單走位俾波算啦

今晚全部買下盤 我話既

屌真係大陸仔又輸，last個星期得翻三百念住尻沖客勝，最尾都留手

韋世豪真係有啲失望wor
好似唔識踢波咁

原來已經開左下半場

有一種廢叫中國

中國除左騙子 真係乜都係假

快和啦，我個客和呀

中國後生果堆真係垃圾廢到仆街

求派

狗會派錢未 買左半客

比利時 迪布尼 盧卡古出唔到
又俄羅斯下盤?

中國gg

好似好多人買咗中國同埋2.5b

中左先算啦

冇即場 等下啦

沖係1射

泰國咪撚放水啦

CUP未?

中國點讓人半一

買中國使唔使驗腦

主場

2.5b苦主

買大既我要驗腦

中国踢到好似贏緊波咁

支那前場做決定真係好差

好想知道班支那豬有咩講

屌係既真係買下盤

70mins 1射

垃圾中國學人讓0.5/1

中國盃
主場
往績三連勝
低水半一

仲唔仆到去買?

泰仔仲未456?

進攻核心kdb hazard lkk先贏到
上場俾瑞士炒5-2

班大陸仔不嬲都屌鳩國足
唔會盲撐

國足冇12碼應該入唔到波

踢緊乜撚野啊 70分鐘兩隊加埋得4射 全部返去打飛機

高水下盤

開大波未

2.5B

屌你老母中國隊 快啦買咗和

唔入波不如腰斬

上次比威爾斯炒栗米六粒 仲有人信中國杯

下場

客客幾多倍

9.50

下半場做過乜無射門無變過

肯入未

差d輸

中國反cup一世中國人

和到偷笑

支那龍DDG上身

唔洗差d啦 宜家已經輸緊

輸多粒

支那反cup未

神龍
咩名

佢買咗0:1

會唔會一陣爆炸

支那會有球12m 87mins

收嗲啦咪撚係度扮先知啦

泰仔好似好單薄咁
有埋身形應該456左

一係咪撚入，一係入2粒

為左中客和出盡力

輸波嬲嬲豬？

他們已經踢得很好呀

顏駿凌 亞洲盃都係用佢

未見過我？我不嬲都咁樣屌鳩你呢d on9仔

快手輸多兩粒

王大雷呢

大波已死

王大雷後備

Cls

都唔知睇緊乜9

廢到傻左

我的国正一爛泥扶唔上柄

01到尾

仲有兩球

唯由下場會更好

終國國joke

我的國

1100角球大定細好??

如果即場都死好多人，買主Ng都夠死，狗會太好人

無咁點先？

秦國gel了

長買中國對家算唔算一項好投資

2:1

係我打機識到班大陸仔，佢哋都係咁屌鳩中國足球好撚廢，我仲以為佢哋會好支持國足添

其實買中國現實係唔係d無自信嘅毒撚黎?
就好似有女埋身，機會黎到，但覺得有無咁著數呀？
跟住認為曾經滄海難為水，自我封閉，跟住機會錯失，條女離開，就話條女果然玩9我，上連登屌所有女人都係雞。
就好似買中國咁，覺得下盤有無咁著數，跟住輸9左，就屌中國垃圾公廁，屌狗會仆街。
屌你真係好撚痴線

2.5細順利開岀

神奇10分鐘ok?

9號仔真係廢 球球斬比佢都唔知頂左去邊

無咪無囉

仆街2.5b都無

屌 中左大波伏

睇陳瀅算啦

習總係咪未過數

馮瀟霆真係好唔掂

掛住中國個名
佢地基本上唯一可以公開屌而唔會被消失

唉 又信撚錯支那

好撚垃圾

會有多一粒信我

仆街真係又送錢仲要5倍幾

支持大簡繼續教

2.5s gel得

2:1啦屌

仲係1射 屌

下場啦

咁撚on9你都講得出

仲幻想支那反杯
笑撚死人

G持

1-1!!!

輕鬆到買大驗腦未

11點蘇格蘭有冇同路

人妖唔敢屌多粒,笑死

多謝外圍出賣隊友系列

我球探係咪壞撚左 仲係4射

買左豬那同細垃圾國足

唔入波腰斬啦
浪費時間

1-1!!!!!

主場2萬9千幾人睇支那豬

引晒個個買大笑4

屌你老母

痴線讓半一零入球

輸撚死你

無啦啦多左10幾射

係

It is China

最多咪1:1

垃圾中國隊 唔係人地睇唔起你地 係你地自己唔生性 踢出少少名氣 就係咁去浦去飲 玩女

黎料

支那仔真係廢

2.5b味

都唔知入得馬會未

86' 就舉定牌+5？

雷根果場擺明假波
中國呢場擺明係真心廢

廢柴

3.5b好彩買左半客先冇輸咁多

支那=垃圾

2.5s輕鬆到咁

下盤全細派錢波都輸錢嘅戒。賭啦

有預感會2:1

中國隊真係唔撚爭氣 屌

點解有國家年年出錢黎出醜

封咩

Nba ok?

等派錢

唔會啦 咁都唔撚入

出年要請人地U19 黎踢

唔知要等幾耐半場都未派

有錢收就得

11都無

一齊派的

我既客和

你死全家添

我客主

屌一樣

15倍

早場中國唔開走地

唉

中國請埋啲對手勁過自己，又唔打假波
真係柒比全中國睇中國盃3屆未贏過一場

冚家剷支那豬

玩完

9c ft ok?

泰國之前先贏過
只係點估到自己回到咁啫

無球王唔出你都夠膽買客主？

2.5s收錢叫隻靚雞先

下年不如搞愛國盃自由組隊啦自己人打自己人應該掂

我發現好多時感覺正路嘅波，只要狗會唔開即埸就多數都對家西波。。

下屆請香港台灣澳門算la

唔好講笑呀 仲記得上年中國對捷克
好多人買中國

買左下盤覺得好正氣喎

請香港澳門台灣黎踢咪有可能贏囉 兩岸三地盃

信錯左維尼

含淚收錢 我愛國 但更愛金錢

辛苦你

仲要入波先添
之後俾人輕鬆反杯

幾正氣

點解仲有人打飛機反CUP
度過下場啦

踢多90分鐘都唔會入

完

中國杯

你個條應該係不歸路

下盤易到

12碼呢？

泰國隊都係出新人練兵+放撚哂水
中國輸都算，一粒都入唔到

泰國仔啲波幾撚靚，強國係度鳩hea

開即場你咪輸得仲多

下場蘇格蘭唔撚中
真係針

maybe，中左個away fg咪算

8.5b 易到

我買捷克以為玩完
最後竟然收錢

我都係下盤噲
就係因為我呢個point而買左秦國仔

信錯祖國

嗯

以家睇返無開即場都算好事
買左泰仔FG
之後買中國反CUP
廢到 唔洗輸中國反杯個注

我講得唔清楚搞到個個覺得我買大陸仔

蘇格蘭角大???

叫中國杯劇算啦

仲未派錢

正路呀，等下喇

蘇格蘭？

下盤杯喎

派錢未呀

馬會真係我見過派彩最慢嘅博彩App

2300轉盤了 仲唔係主場下盤開出

買左下未

中國 仲未派
買唔買到11點波ga

蘇格蘭會唔會係第二隊中國？

友賽不嬲耐

真係未必 巴打唔好猶疑啦 入錢啦

買左上盤點解仲未派？

8.5b有冇同路

我都係點解未派

輸左都要派, 馬會破產啦

你買咗上盤嘅話馬會會燒俾你

係唔係唔明上下盤點分

講下笑啫 唔好咁

屌派個下盤都派咁撚耐

冇信心等即場

唔派點買下場

係 我只識分左右

買咗秦國+1 臨尾補咗半注讓和
屌又白補

btw仲未派彩

點買下場

幾時派

以派彩

咁你一定唔係馬會賭

想報一報

又英人又些狗隊好難唔買

半和

點解咁耐都唔派?

我懷疑呢一場啲錢俾黨收哂

肯派未

買唔到下場呀

仲未派

好撚爽 睇住在座咁多位買支那屌球

化啖又止咳

屌唔派點買11點

11點買半客

直屌左-1客

仲唔派想點

唔俾大家11點輸錢

8.5b???

下盤係咁跌

蘇克蘭2.5b 有冇同路

蘇格蘭盤

已入

下盤冇升過咁濟

半大全大有無得諗

哈薩克

努力

等輸啦

死狗會派未

不肖子

完埸後三個鍾 一點啦

想買蘇格蘭

蘇格蘭

-0.5

唔派點買唔想比我輸錢？

蘇老閪都唔買啦

屌你老母 得個一場波 又無馬跑
派彩都要咁撚耐 狗會其實係做咩撚野

馬會爆左廠

3個鐘呀

Pk總未諗到買咩

冇啦

蘇

直屌-1？？？

亞冠都3個鐘又唔見咁慢

出水

正常平注點會冇錢買?
除非你all in

買左-0.5 冇勇氣買-1

蘇格蘭已經確定有playoff打..
即係hea跟都夠

垃圾狗會屌你老母 hold撚住d錢 正仆街

allin

下 重子選手？

種*

決賽週喺英格蘭、德國、亞美尼亞、俄羅斯、意大利、丹麥、羅馬尼亞、荷蘭、愛爾蘭、西班牙、匈牙利、比利時、蘇格蘭一共十三國度搞。

歐國聯小組第一

哈薩+2都贏唔到啦

下盤

唔怪得知啦

屌你老母中國又唔開即場又派彩慢

單數

後悔無買上盤

蘇格蘭贏1球

呢場邊隊大船

上盤針

點解？下盤禁屌緊

唔派 買唔到下盤

蘇格蘭禁緊啵

屌 呢場即場都唔知買唔買到 又唔派錢

5分鐘第一粒

究竟邊個撳屌緊

佢應該搞錯咗上下盤

半大針

上盤係讓 下盤就受讓

英格蘭

角大已死

上盤係主 下盤係客 識唔識架

中國極限禁屌

河床12m

唔係主等於上盤咩

請注意：一般情況下，賽果將於比賽結束後約30分鐘公佈，而派彩則於賽果公佈後開始。另外，部份賽事需要較長時間核實賽果，因此這類比賽一般會在賽後約三小時開始進行派彩，詳情請参考「派彩時間 」。

1:0

主1-0

1:0jump

冇買

我屌

1-0

半大加油

上盤有無留錢驗腦

屌 馬會唔比我贏錢

下盤日

上盤去驗腦啦

屌 馬會唔講

數9客隊

屌

緊係唔講啦

上盤會係斯洛伐克 咸錫隊

狗會救左你

不嬲都係咁狗 引人買上盤就唱好果邊

直屌主勝ok?

半場哈薩克2：0，全場2：0

半和就咁死左

呢幾日買乜輸乜，我呢幾日剩係買上盤
場場連半格都殺埋我心累了

開左半大先啦屌

半場cup

我都係

U21後衛入波

外圍又俾晒tips

16分鐘1:1

一射就入

蘇格蘭當英格蘭咁買

今晚實有上盤

2:0

2-0

重注上盤 點算

2-0了
想死撚左佢

GOALLLL

半大秒開

半大收錢

直屌反cup4倍

做乜鳩

on9

買左1分鐘收錢。。。

熄球探訓教 on99

cls 追主

買上盤九分鐘就唔使睇

+1點輸

輸得抵 冇野好講

私家雞？

角大24

蘇格蘭係咪搞緊笑

屌 好傷心

屌蘇格蘭咁快棄game

洗唔洗hea到咁

半大只需3分鐘

10mins 2:0

平時一場波90分鐘
呢場9分鐘

入多球開埋全大

第一次想讚狗會

再追下一球

下盤點輸

些路迪你班垃圾

開主其他啦笨

蘇唔係又些路迪又唔知乜咩

狗會遲派唔想大家輸錢

下盤又贏
仲有無人打飛機蘇格蘭反杯

高水下盤又派錢

買蘇格蘭個啲驗下腦

馬會有愛，唔想大家

輸

屌你老母廢撚到呢

原來買中國都唔夠on9 買蘇

終於可以gel下，睇黎今星期d波可以合埋眼買下盤了

邊有咁多下盤

上盤+反cup

半2就買全2了

些路迪 鴨巴甸 格流

想驗腦

頭先掛住打機冇買到主隊

屌買唔切大, 沖個涼就已經 2:0

仆街 買左2.5S 諗住收息

好快3-0 主ng

+1針了

半大cashed 連豬幾場 終於收一場 半大全大 go

收屍了

事後狗 留返比你老母執藥啦

[img]

入多粒就收晒

半大3.45 cashed

Molamola

斯洛伐克都輸埋可以唔洗賭

贏緊2球半 紅屎GEL

蘇格蘭讓人

仆街 7.5

d 人見到減號就買架啦

仲話刷C 好彩未買
C都未刷蘇格蘭皮已收

角球24

yy

想吐血

7.5 足水轟大

客ng

屌你老母一個角都未有

Uae反cup

主ng

買左客3

蘇格蘭撚9賭仔

仲有6.5

唔似有角 好垃圾踢得

場場都要叫CUP但明明我買個隊係讓人嗰隊

諗咗好耐主定客，揀唔定，有少少逃過一劫嘅感覺

屌.........下盤日

今個月下盤

真

半和好唔好先

踢成咁 分分鐘水皮過德乙

難啲

難左小小

我想知今晚買哂下盤可以嬴幾多

主入多粒先啦

些路迪 人地2射2入

27%控球 2:0

我都買左，岩岩一睇嚇親

1點主-3啦 客隊堅廢閪

讓兩球/兩球半

等睇半2全2

下盤日?

c?

1c

日日都係架啦

7.5

1CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

客右邊遲早爆

見你咁有誠意，好啦

零射

1c都叫晒春咁

想買即場呀 狗會扣起哂錢

-8 cccccc

好似贏撚咗錢咁

佢阻撚左我買下盤

節奏又慢 角大要豬了

馬會開返角盤未又想封到完？

同問

唔洗輸

追主

和有6.4, 上盤手足快補

秦派咗

和佢老母啦 垃圾蘇

想知買左支那盤既手足心情如何

半場3有c都偷笑

反cup派1

不如問下買咗蘇格蘭嘅手足

lm

Lm

想知狗會派錢未呀中國果場

一齊

死撚左心

蘇格蘭啲人起馬係英超/英冠/蘇超搵食
對面班人無個踢5大聯賽仲要踢本土波
呢場如果唔係踢假，個教練要反省下

反杯全格贏 派一個五百
走數含家剷！

派左

我了

留名

LM!

有ching話佢肯定有playoff踢 姐係分都唔重要

想問有冇Elsa冰封角球果張gif

買20仲有5倍？送錢？

Hea踢係咁上下 邊似曼城贏硬都無限中出

留

我

屌馬會load得咁閪慢買親都話賠率已變唔撚買屌你老母燥撚咗

全場4:0

贏派 大家開心

其實都冇hea踢 真係禁屌 不過個2球太靚

有勇氣，加油

何必呢

其實100% cup

比角

大把錢。。博下

巴打買完賠率即跌

咁直派me啦

蘇禁屌未

下球客

其實踢到26分鐘 邊到睇到蘇冇心踢

一直都禁緊

一路都撳屌緊

希望佢一陣假波反CUP

以後唔買呢啲友賽性質嘅波
唔落力打點賭呀屌

無得輸啦

幫你叫下，望有神奇更衣室喇

得1c

me

蘇格蘭反cup到即刻payme100

派了

好似德國咁搵食

蘇win得返11倍

11倍笑4

蘇格蘭D人可以屈速但唔屈

蘇cup未 我要乞錢

主ng定客ng

爭D3-0 靚遠射

13.5》13〉11

2CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

2ccccccccc ccccccc

MOLAMOLA

cup硬？

咁落法..通常一係主NG一係NO GOAL

足球是圓的

8.5b????

點解蘇格蘭左閘唔係羅拔臣嘅

7.5一定開得出

加油

哈薩克ng了

半場6C OK?

Lm!!

跟一注

試主ng先

點會cup到

哈薩克攞返個控球權 準備中出了

c please

Me

好似睇緊法乙咁 9斬上去

主ng ok??

杯佢老尾

買左少少cup 上呀

cup啦！

3:0未

半場前會30 有幾多買幾多

中籠未

半和去咗邊

不知名球員 屌打 英超 蘇超

主ng
7.5s

角未啊屌

Ok

走到半格都偷笑

快d 主ng

主了

3c

3CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

lm！

Cup味

主w 仲有1.12 可以收息

科威特入波

刷c同時入翻幾球先！客！

快

-6c！！

客冇中過龍

咪刷

Cup

好似有人沖入球場

邊位巴打落左場

封黎撚一撚啲賭仔

腰斬啦屌

係咪入撚左跟住黑屏改番2:0呀屌你老母

收啦

7.5s點頂

3'/3.5b真係要準備入手

斬右

主快入

入咗

依家先3c gel得啦

隻7號廢到癲

gel就爆嫁啦

屌少陣又刷

抵

可以 客都冇撚中龍

quo 錯 自膠

驚no goal完場

c呢

咪用呢張圖
條友最後冰唔住仲死尻埋

客廢撚到傻

2:2ok?

3：0先得唔得

些路迪
食屎啦

角球

我7.5支持下你

角球封咗嘅

頂住

食角

無事，咪撚嚇我買左3注7.5s

屌 主踢出底線吹客犯規

食得好

重注8.5s

下半場睇下有無奇蹟

呢d波，半2全2既節奏

其實有冇巴絲發現
個無入球嘅水位
低過正常中場時間

合理賠率黎，開盤2.5大2.2幾，中場3.5-3.8差唔多

正常係幾多

科威特入波未冚家剷

8.5b ......

反杯全格
抽一派1000

Gchi

我見一般有4-4.5

新奇更衣室

希望有

睇開飛大細賠率，如果2.5大 1.8左右 中場無入球多數4.5-5倍

聖馬力諾和波

到底有幾多人買左蘇格蘭

LM

如果今晚蘇格蘭cup到，好過自己賭

我都要

賭半2全2算

1點讓球主-3咁深

我估半二全三

支持

我我我

但心郁郁想買大波

lm 支持

補返個即場和

多謝巴打解答

等收錢

同路

有無人有link

主第三球可以收錢未

有
塞浦路斯下場肯定有

其實邊隊下隊入球機會大啲？真心

認真 3.5細 幾穩

無入球真心

7.5b

角球啊 大哥

你係咪on9 我買角球大 叫下 關你乜事呢？要屌人老母？

主唔識入了

Scotland gogogo

下半爆你地老母

3:0

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!3:0

廢撚到

主gel了 角細頂唔頂到

主ng cashed

應該主重有一球

3：0 cls

客盤可以收皮

爆佢老母

4:0
最少

下盤點輸?

角呢

3:0埋 點cup。。

賤種

客其他

應該冇入球了 最多3球

垃圾到

整多粒再冰封角

明明自己d人高咁多 都唔走底博角

Casheddddddddd

35倍cup

轉左盤已經知咩事

客直接入淘汰賽 咁呢場打了做乜撚嘢

對百幾名都踢到屎咁保送都冇撚用啦
大波gel

3/3.5b

有冇人1點要主-3

咁快3:0 3.5S點頂..

盲人足球點cup ?

3-1派2000

角細賴緊屎

4c

444

成條褲都係啦

客差d 入

3-1派2000
3-2派5000

頭十抽一

6.5 1.8x就有角 點入

就快唔使頂

輕輕鬆鬆鄧梓峰

4.5b入手 all in佢老
一鋪定輸贏

輸定了

3.5/4b 準備

客假到呢球

射波定傳波？？

咁衝動

hi

特登唔入

輸撚曬就算9數 賭鬥氣

4:0完場

報假狗講野都有人LM

咁多人留名
3-1派2個2000
3-2派2個5000

頭20抽2

俾佢地斷四次腳得唔得

6.5b?

再留

4.5b有冇人要？

撞鬼

有冇LINK 想買第4球蘇格蘭

等高水入3.5/4b好過啦

唔係7.5都開唔到呀

成班著裙仔冇心踢

7.5s

3:0完場會

科威特班冚家剷死撚晒佢

新人留名

真 過2倍水會入

啦